有冇人識用新嘅八達通增值機呀

啱啱喺旺角個個都唔識用個個都放棄

設計唔知點解要拍兩次但係個timing係好似好重要咁

拍卡
按增值
入錢
按確定
再拍卡

你去旺角睇下幾多人行埋去幾多人離開， 加幾個螢幕同 入卡機器分開

之前嗰架係
入卡
入錢
彈返張卡出嚟

而家佢個副科技你認為係進步咗咩

唔難明 唔算難用 但成件事係弱智 又唔快得幾多

唔洗攞八達通出黎。
重點係電話八達通都增值到

我要左睇右睇，又有懷疑究竟有冇成功增值， 見到好多人擺張卡落去之後入錢但係入唔, 因為冇撳掣然之後放棄

好似MTR個網站咁，以前要睇首尾班車，1.選車站，2. submit，有得睇

而家，1.打站名，2.點落站名，3.Submit，4.搵下首尾班車位置，5.點落去展開。

唔洗唔開心，西港島線新開嗰陣啲人都唔識用啲閪機 之後我搞咗自動增值